【認真討論】其實真係唔應該搞到返工

既然香港人咁鐘意返工
應該搞放工時間
地鐵停駛 港九新界大塞車

咁樣就可以爭取到全港無論紅黃藍嘅支持
因為大家可以加班有得返工無得放工
然後商家佬要狂比OT補水
令到商家利益受損
商界就會向政府施壓

我地就會贏！！
大家認真諗下！！！！！
------

#勇武為我衝_85為勇武去罷工

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

咁不如去機場順便塞埋登機閘位等啲人離唔開香港咁咪可以多啲人留返係香港撐後生仔